如果香港冇搞逃犯條例，韓國瑜今日係咪做左總統？

韓國瑜呢個情況下
都拎到 552萬票

佢只要係蔡英文嘅817萬票中
拎走「135萬」既關鍵票數
今時今日
韓國瑜就係台灣總統

如果香港冇逃犯條例助功
大家覺得韓國瑜本身會唔會贏 ？

大家點睇

係

所以台灣好危險隨時玩完

幾驚班藍絲四年後覆桌

係

你睇下民眾黨贏左民進黨咁多席，

就知四年後柯p會出黎界票

百份百！！

無如果既.....
不過睇返之前幾任其實都係連任做足8 年
撇除送中，齋睇往績都係連任機會大

都係 大部分人出嚟都係防禦性質投票比小英 唔想台灣變香港

兒家變左關鍵係四年後嘅總統大選

講真，會
佢地都係6：4比例

民調黎講係

唔係點會話多謝林奠助攻

唔會
佢會做左台灣特別行政區首長

點會

大家都有鐵票

唉有時真係分唔到假膠定真心

好多人忽然政治

笑蕭生就識

有幾多人真係有聽

蕭生都解釋得好清晰

台灣對美國有幾重要

韓國佬點柒 英文點反制

點解會預計大勝中晒

呢個世界冇如果 蝴蝶效應

唔好玩啦
冇反送蔡英文可能選都冇得選

四年後廢老都死咗幾十萬啦

到時連登d忽然政治咪又係話有機輸55波

上屆宋加朱先520萬

好多人以為台灣好細基數咁大 1%已經好多

美國議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

同香港區議會比例一樣

未必 但香港情況對雙方都有催票效應 直接推高投票率

唔好睇高自己
唔好睇小台灣

5月20日先上任

美國應該好多黑材料，英文面過聖（美國）

咁緊係 蕭生講過比親中做到
d戰機國防咩都冇晒
真係當美國傻仔咩
冇左台灣第一島鏈失守
日本仲大獲
不過連登好多人玩膠者

其實都 可能係
台灣朋友睇到香港 反送中之戰 咁樣 都覺醒左

台灣人點會受美國滲透影響呀

唔搞咁多野，根本唔會有咁多人出黎投票

佢做咗仲玩咩一國兩制呀

省長咋

根本就係 上次綠營輸到乜都無
今次竟然破紀錄贏哂
台灣人都意識到 自由 民主係核心價值

要多謝陳同佳 佢先係天選之子

到時又死咗批人

2019後半年民調幾乎與選票一致
所以2019前半年做的民調說蔡英文會輸也是真的
科學民調 唔係講笑 香港警察同7婆一定係0分

所以今年國民黨啲席位多咗
好大程度上係柯P嗰閪黨走咗
DKLM

會 陳同佳仲係個無名mk仔時
台灣9合1選舉民進黨輸到仆街，崩盤式

咁9合1選舉 民進黨晨早贏撚曬啦

係，冇十成都有九成

蔡英文去到競選後期幾乎全打香港牌，每次造勢晚會都要提一提香港，台灣人真係好擔心韓國魚當選之後會接受一國兩制，之後就會同香港一樣，所以有好大一個動機去投咗蔡英文

上次六都選舉已經證明好多台灣人不滿小英

只不過今次逃犯條例令好多台灣人都有亡國感
亦催谷好多年青首投族投票
就算搭高鐵搭飛機搭通宵都冇所謂

冇林鄭助攻小英今次真係冇可能贏

多一批後生夠20歲

台灣有台積電5nm晶片技術，邊有可能益大陸

本身臺灣都幾不滿蔡英文
民進黨係諗過推賴清德出黎選
綠帽拯救臺灣

777重要d

早期台灣都叫香港快d交人
係個冇政治智慧既柒婆推個《逃犯條例》出黎比人當無限寶石咁比人反cup

135萬關鍵票數係咩?

代替宋楚瑜

打亡國感牌
好多台灣後生見到香港就知一定要投票

你留意返六月之前蔡英文民調仲好落後，當時民進黨甚至想換蔡英文落嚟賴清德上去選總統，但六月之後蔡英文民調係一直有升無跌

你睇政黨票
今次有柒婆助攻
國民黨同民進黨先至一樣票
四年之後老宋變柯P真係幾危險

冇八成都九成

宋楚瑜係𠝹國民黨票

如果冇逃犯條例
肯定有至少3成後生唔會返鄉投票
因為車錢時間都好甘

芒果🥭乾

所以 目標係民教 灌輸正確價值

無香港既事
年青一代既投票率唔會咁高
利申:在台觀察

如果無送中條例,
蔡英文O係初選就已經輸咗俾深錄嘅賴清德.
然後賴嘅深綠立場就會嚇走所有中間選民,
然後韓國瑜就可以靠深藍鐵票贏

係 所以d人忽然吹到有機輸真係膠

如果親共既贏左，咪會過d技術比大陸
唔好諗到美國萬能，唔係所有野都控制到

多數會啦

你其實有無留意開新聞

投蔡英文票數會降低，但未至於流去韓國瑜掛

希望老美幫到小英解決中共經濟封殺問題

會

呢個真
多謝月鵝妹妹

如果香港無搞逃犯條例,估計你今日仲係豬奶,爸爸好.

無反修例既蔡英文連選都無得選

條友好神奇，新北市幫國民黨站台拉票，媒體訪問就講自己暗綠，精神分裂？

唔通捉左好多間諜又要公開咩....

我哋立法會選舉都要加油，不可鬆懈！

所以話人都係有罪嘅. 唔天降責難,你係會繼續豬奶,爸爸好.

好可能

四年黎後
起碼二百萬韓粉移民中國啦
加埋死左三百萬

柯文哲既民眾黨會係下一個隱患

佢唔係韓國瑜果種9upper，都一樣識打網絡牌拉攏後生仔

佢立場係中立隨時吸到好多乜都唔識嘅游離票

有500萬 共匪，手足小心被失蹤

你知唔知反送中前蔡英文民調試過個位數

係 因為香港反送中事件搞到台灣人認清一國兩制真面目...

搞到蔡英文大勝

唔係韓國瑜好大機會勝出選舉再賣台

未必! 條友實在太on9
你睇高雄市輸得特別多
證明愈係認識佢嘅人愈唔投佢
但如果國民黨派另一個出戰, 贏面更大

其實睇返台灣既政黨票
民進黨只係險勝國民黨

你先係忽然政治，你睇番年中小英既民調同評價再講

高雄發大財！

上次九合一選舉綠營輸到仆哂街話無影響都無人信

其實如果仲有四成人信一國兩制，無咩值得開心，四年後都好危險

唔少後生fans

唔好當香港好大影響啦

蕭生都講埋原因 係中美一齊迫台灣人表態

果陣香港仲未有示威

其實國民黨唔係出korean fish好大機會贏咗

咁要呃啲台豬都要用一國兩制呢啲語言偽術

所以魚都幾黑仔，企喺佢立場嚟講一生人可能最光榮嘅時刻，就咁樣躺著也中槍就冇咗

之前去台灣有人話俾我知小英上台之後台灣經濟一致都好差，所以今次可能韓國魚打經濟牌會搶走啲票，希望小英呢四年好好地做，唔好下次又輸返俾對家

你不如睇睇六月前嘅民調再講野

以前香港一國兩制係呃台灣
咁台灣都落埋搭唔使呃

做埋今屆無得選啦

未必，因為韓國瑜本身都講左唔少柒野，有好多人都覺得佢咁既談吐唔適合做總統

冇反送中蔡英文一定唔會歷代得票最多，同埋應該都唔會贏咁多，但贏定輸我唔識估

對手太弱都係原因
國民黨紅統化 嚇怕一大班中間選民

條友係機會主義者

唔係，佢會做咗台灣省省長

光頭佬之前主要係靠五毛同紅色媒體日日洗腦先可以當選，但單靠謊言洗腦可以維持幾耐我有保留

囯民黨整整下同新黨冇分別
爭在未講出口

係

唔好話乜香港事件先，其實關鍵係林鄭個弱智，本身單野6月中尾時仲好易解決，之後再換過個名推過出黎就得，求其搵個大陸村長應該都識咁做，但佢偏偏要好打得要揀愈搞愈柒既方法，我絕對相信8月前都仲係佢意思黎

統戰部部署左8年俾左咁多錢咁多時間人力物力俾佢半年一野搞鑊曬，而家應該想捉佢冚家去打靶

我覺得唔會喇，蔡英文唔多唔少都叫做有啲政績⋯
Korea fish 講嘢on 9到咁都會有人唔投佢
後生都係7-8成人出嚟投票，我台灣朋友話應該係800萬入面嘅25-30%度
仲有俾Korea fish 做咗高雄市長之後，其實台灣人知咩事⋯高雄果280萬選民應該有6-8成唔會投Korda fish 喇⋯
重點係佢哋民進黨本身內鬥，好多黨員造勢大會都冇去⋯無論有冇香港，佢都唔會贏⋯
但認真嘅，台灣嘅朋友都講香港係蔡英文最大嘅助選團⋯佢哋見到香港舉牌好感動⋯
有香港，蔡英文輕鬆贏囉⋯

135萬呀⋯談何容易呀大佬

香港再係咁愈黎愈靜落去
下年就比藍絲覆桌
快過台灣收皮

諗住普通同大家傾下計姐

好羨慕台灣
有香港呢個失敗例子示範投共既禍害
香港當年on99送羊入虎口

Ptt佢地會屌唔開香港事。唔好太自大

上屆小英都689萬, 韓連6字頭都未到, 其實都幾難贏?

彪哥好勁

綠帽救綠營

台灣發大財

睇下台積電背後先講野啦
台灣同大陸都控制唔到呀

係，因為菜婆食呢口人血饅頭，國民黨就諗住蒙混過關各打五十，脫離左後生一代的意願。

連賴清德都挑菜婆機。

藍綠鐵票就各400 萬，問題未有送中，綠營仲討論緊係唔係由菜英文出選啊。

你堅持用半年前既新聞決定尋日既選情
但陳水扁一粒子彈選前一陣就改變晒風向

我只係覺得，係，香港反送中係有影響，但在位執政擁有無限資源人力物力天時地利既人係咪用半年時間都真係改唔到風向？

而且豬咁蠢既魚係咪真係保到一整年優勢直到完大選都搵唔到佢黑材料？

關鍵係呢4年
台灣反浸透
支那內爆
侵連任

冇逃犯條例，韓國魚只要問：

「你上任以來失去咗幾多個邦交國，台灣經濟有冇發展」

咁韓國魚就可以做下任總統

多謝林鄭同一班含正成員
含到正
仲口爆埋添

唔會 因為韓太垃圾 本身都好多人反
如果藍營派個有料d既出黎選 又無香港呢單野 蔡就真係可能收皮 分分鐘連總統都唔到佢選

睇政績連黨內初選都唔過啦

台灣係1996年先有普選所以數據唔多
但往績係
陳水扁連任
馬英九連任

I mean 民進黨，呢幾年要做得好好睇睇，sor表達得唔好

香港人幾時可以選香港總統

要直頭多撚謝林鄭助工呀，無佢無蔡英文

咁的確民進黨做得唔好 佢哋嘅人我估有一部份係咁諗 總統投俾蔡英文 但立法院要投細黨 可以喺國內事務制衡民進黨

世界潮流,浩浩蕩蕩,順之則昌,逆之則亡

其實蔡英文做錯啲咩？
見佢啲PR幾好

認同，雖然香港可能會令台灣人見到一國兩制嘅失敗，但係本身主要都係韓國瑜嘅言行實在太柒，仲要網上主流都係撐蔡英文同係咁鼓勵人返鄉下投票

睇以往趨勢根本冇意義
蔡英文冇亮眼政蹟 而且反共立場令支共抵制台灣
呢幾年台灣經濟係差咗 我諗台灣冇人會否認呢點
選民都係志在投反共候選人
冇送中單野 韓國瑜的確係會贏

得四年後選到又睇四年後 無限loop

如果無中共就無林鄭
無林鄭就無逃犯條例
無條例就無we connect

應該改左叫台灣市長

年金改革
一例一休
社會公宅問題
廢核電失誤
邦交國流失

其實我都覺得叫過得去
或者可能係我對得689 777太多麻木咗

蔡英文冇做錯啲咩⋯係啲政策行得太慢⋯
未有即時利益俾到人⋯同埋唔係所有台灣人受惠
主要係從商著數唔大，加上台商回流，啲在台商家佬競爭又大咗⋯
就咁睇係佢啲政策推得唔夠快囉⋯
外交又俾中共係咁打壓⋯其實佢算係咁嫁喇⋯
同埋佢叻在知人善任，佢好尊重後生仔意見⋯

柯p根本係黃成智

小英民望根本已經谷底今屆民進黨其實九成死𨳊硬，(唔好理條逃犯條例邊個搞出嚟) 怪都怪雜腫小學雞戇九啫盲撐柒婆唔聽民意暴打市民。

畀奶共魚贏咗台灣變香港，台灣人睇到有乜可能唔驚 ( 台灣大選最大助擊手：雜腫 / 柒婆 / 黑警 / 賣港保皇狗 ) 最佳MVP

Anyway : 依個世界冇如果 ！哈哈

未必 我覺得係國民黨推錯人出黎
好多台灣媒體都分析話大家都厭韓

原來覆桌係咁寫

起碼高雄嗰堆一定唔妥韓國瑜

的確唔可以睇小韓國瑜

係呀，開心冇？

快啲入房打飛機

邊度仲有下次
蔡英文做埋呢屆都收皮

不要跟我說 去跟你的老闆說

你估大陸會唔會之後同林奠算帳?
九成會。

推郭台銘一樣輸
不過無輸得咁難睇 比人破晒紀錄得票歷屆最高

我仲會食緊吉野家

未必
5月時民調差距已經收窄緊
韓國魚vs黃捷既表現俾人煲大之後，果度失左好多分
台灣經濟好轉又有利執政黨，蔡英文上電視辯論講得到過去4年政績，唔係齋靠打香港牌
發大財上電視辯論表現又差，一味鬧人又冇建設性
冇逃犯條例，可能蔡英文小勝，但係輸立法院

如果當年日本仔冇炸珍珠港，我地係咪比日本统治

係 韓國瑜仲令國民黨內部更加分裂
所以好多因素加埋 反送中再送佢一程

佢地自己都話只要打反中亡國牌
基本上都贏左半

黄成智撚有票咩

睇往績曼城贏英超啦

若果無逃犯條例,大部份港豬仲係到共享奧運盛世, 支持斯諾冰, 反美, 斬首恐怖頭子係故意挑起戰端, 通俄門, 凌鏡睇實東德烏托邦匪諜係不義, 默克爾係聖母, 沙灘小男孩係要大愛, 豬共爸爸好又或者美與豬都無個好.
豬奶底是咁的,不要以為今日鬧得勁,原來昨日係豬奶法西斯烏托邦幫兇嚟.
好多人即使到咗呢刻,依然唔係咁願意接受得到, 世界警察真係維護法紀秩序, 一有機會依然想咬佢, 問題D牙已經被武警甲由或POPO隊甩晒..........

一定係！

算啦你柒咗咪認

咁算囉，無討論空間既話

可能郭台銘做

冇反送中+郭台銘出選 一定贏

台灣人應該反思嘅仲有一個重點.
唔係五眼聯盟袋鼠國警方及時破鏟國民黨蔡正元攜同豬共匪諜恐嚇王立強,要求佢係選前爆料反屈民進黨指使佢作料, 恐怕選情會有異樣.
民眾質素尚待提高.必須反思呢樣嘢.

國民黨蔡正元作賊而心實,仲要倒打袋鼠國警方嘅做法.足以證明民智未開,所以蔡正元先會有膽,明知故犯,當台灣選民係傻而公然倒打一耙.

緊係會啦，依個劇本安排左好多年，點知777⋯⋯

若果五眼聯盟對豬奶認識不足,無理會或無及時處理國民黨蔡正元呢單嘢.
咁Korea Fish未有機會成功翻盤,連地下賭盤都操控咗同食埋?

唔好傻啦, 777只係負責執行任務.兩地嘅嘢佢可以隨意作主嘅話,未150人/日都可以任得你HK衙門UP?
醒未? 唔好再自己呃自己喇.驚就缩返豬奶個HI窿到.

你老母就未醒，我話777件事影響到台灣選擇，依個係事實，背後鬼唔知係北京咩，我熟過你老母個系窿啦柒頭

有人答左, 睇紅字：

好的, 可以說了.

香港救了臺灣這件事是千真萬確的, 但請香港人不要因此說甚麼誰吃人血饅頭, 或者應該謝謝香港之類對臺灣人沒禮貌的話. 或者企圖去邀功, 這只是意外的成果.

首先, 這絕不是大家以為的那樣, 因為香港人刺激了投票, 而導致了誰當選, 當然多少是有效果, 但效果絕沒有香港社運界或政界想像的那麼大. 不信你可以比較一下數據, 而且臺灣人主流也真的不會為了香港的事情投票.

臺灣人的票主要還是由臺灣人自己贏回來的. 那麼香港到底是幫了甚麼? 不是幫了臺灣人增加很多票, 相反, 是削弱了入侵臺灣的政治力量. 無疑那就是中國.

中國對於臺灣與香港, 是以情治單位去進行處理, 換句話說, 對於中國而言, 臺港事務不是外交也不是內政, 而是間諜活動與情報活動. 而他們有長期存在於臺港的組織與資源.

原本這些資源是有用的, 而且全力的想要處理臺灣的選舉, 目標自然是很明顯的. 你們在 2018 年已看到了他們動員起來的力量有多強大.

但是香港在 2019 年夏開始的內戰, 延長以及擴大, 使中國需要把他們的情報資源, 從臺灣調到香港使用, 中國並沒有辦法短時間內投入超越想像的資源, 應付突發的消耗. 權衡之下, 唯有挪用已在臺灣的資源, 因此, 中國在臺灣的情治系統突然因為資源枯歇而削弱, 所以你們才會看到這麼多間諜案突然被被揭發. 也會有人叛逃, 那是因為水喉不足.

簡單來說, 香港攬炒了中國在臺灣的部署. 香港人是無計劃, 不知道的, 也想不到會有這效果, 但也是因為香港人努力奮戰, 才會得出超越自己想像的結果. 香港人改變了東亞的國際政治形勢, 不知不覺, 沒有戰略與計劃地.

原本用來在臺灣奪權的計劃, 因為資源不足而崩壞, 中國在臺灣二十年來的部署, 受到了很大的打擊, 這是大家都意想不到的黑天鵝事件, 香港是無意的幫了臺灣. 以上的, 不是陰謀論, 也不是我亂猜, 甚至我不是推理的. 也不要問我為甚麼知道. 當然不是我發現的. 也許我的消息源頭也不太可信, 請保持懷疑的態度, 是的, 我想要你們懷疑我說的話.

或者你們相信我的話, 那請記著這是香港人能記載於史冊的戰功. 值得各位自豪.

如果日後有機會看到數據的話, 你們有可能驗證, 而今天, 如果你相信我的話, 請把我當成陰謀論, 我想你們先有這概念: 中國的情治資源並不是無限的, 當中國集中火力處理一處時, 他們的確資源會壓倒港臺, 可是沒辦法平時處理那麼多事情. 只要他們分身不來時, 其實他們的資源會比你們想像中的少.

之前不能說出來的原因, 是不能讓中國發現他們的部署是錯誤的, 把資源挪用到香港的泥沼, 只會讓中國在港臺兩注皆輸. 事實上, 中國在香港的戰略, 是陷入了自己版本的越戰, 但如果他們發現自己的錯誤, 在十二月至一月為臺灣那邊全力輸血. 我們很難想像結果會是如何. 所以即使知道, 也應該保持沉默, 永遠不要指出對手的錯誤.

至於臺灣政府會否因此「報答」香港, 請不要有那麼期望, 或覺得誰虧欠了誰, 這一切都沒有計劃, 而且也都是在刀鋒邊緣, 沒有人遊刃有餘的. 臺灣並沒有大家想像中的那麼穩定.

可是這次選舉後, 如果臺灣政府夠穩定了, 在大國的全球佈局下, 香港人還是會有他的位置的, 而臺灣也會配合這種佈局. 總體會對香港人有利, 但這不是道德問題也不是報恩, 而是環境會慢慢變得對香港人(而不是香港這城市)有利, 但這不會立即就有效. 香港人可能需要等, 至少半年, 一年, 或者幾年.

我們需要做的是國際政治, 不是社運, 想要香港人能夠過好一點, 你需要的不是打卡, 請願, 而是證明你在大國之間的政治中, 有你的影響力. 你有能幫助別人的事, 這次香港人證明了香港人的行為足以憾動地區局勢.

但請緊記不要把自己當成恩主, 也不要再臺灣處討好處, 討拍, 臺灣是受惠者但我們不是有意施恩, 大家大不了是難兄難弟而已. 沒禮貌的走去要求甚麼, 覺得別人要報恩, 臺灣人給你當頭棒喝時我是不會同情的. 我們並不是這樣的立場. 我們得證明我們是有價值, 理性, 明白自己在做甚麼的好盟友.

我們只是幸運做了一些救人救己的事情, 而不是有計劃有格局看得出這樣做可以自救, 所以請謙虛一點, 我說出來只是想告訴各位奮戰和付出的人, 你們做的事情真的有價值, 你們是值得尊敬的.

有時沉默是最大的幫忙. 知道的東西不是任何時候都應該說出來的.

原本黨內民調係賴清德高過蔡英文成截

事後孔明

蝴蝶效應
俾人戴綠帽 —> 韓國瑜收皮

1. 唔一定
一國兩制論一出，蔡英文已經出嚟反對
呢樣加返唔少分既，即使當時民調都係落後
2. 民主程序，即使佢地選咗korea fish出嚟都好，民眾發覺中伏都可以有民主程序impeachment, 姐係trump都面對緊既彈劾
3. 整多場乜乜花學運韓國瑜都要下台
4. 多咗本身香港有台灣無既因為你投藍我投綠，家人之間割席既情況，反映台灣民主其實已經響起警號

你應該話無陳同佳既話而逃犯條例修訂都係會照推，到時香港反對聲音同爭議應該會弱好多，唔會有呢場運動就真，而且唔會反映到香港特區既制度幾咁崩壞同埋特區政府幾撚羞家。

香港人想要民主，上連登開post問幾時有
台灣人想要民主，直接行動去爭取

唔好幾己度人，屌一場你無份既選舉票啦，人地真係一個民主地方，就算係總統，如果罷聲大既都係要面對彈劾，學下韓國瑜點做一個有魅力既sales好過啦你要諗既係新增長果一百萬投藍既選票係點嚟多過話台灣好撚危